立會秘書處信息：停車塲已開放給議員車輛

立會秘書處信息：停車塲已開放給議員車輛